條女住將軍澳 而你又住沙田既

恭喜你帶帽阿 有個欣字既
小心啲啦

奸夫咁撚吋，攪人條女仲出post

條女自己主動 但個奸夫唔係我 提醒下姐 唔信咪算

More

圖都冇張，你講晒啦⋯⋯形容下對狗男女點樣。

小long d

鄭欣x

講d 唔講d on9仔

係講就開名
分分鐘害到其他無辜情侶

眼見個朋友講到明話條女主動 仲要有仔 btw 幾靚女
好心提醒下事主咋 唔中既咪撚睇啦傻屌

推下先

More?

奸夫